[有圖]點睇班港男只淨係識剪油頭,明明呢款髮型仲型棍!!!

個個學鬼佬剪油頭但又冇人地神緒,不如剪台仔頭仲岩啦

豪力頭

GEL呢個頭可以迅速增高10CM多

仲有咩小精靈頭抄？

第2條友進化到4隻手

笑到停唔到
不過大把人都係帝牙海獅頭啦

帝牙海獅個啲頭髮黎㗎咩

個型咁上下啦

怪力

港女幾時興武藏個頭？

好柒

屌唔講唔覺

坤哥飯係咪即係軟飯？

坤哥飯=坤哥忠實粉絲

台灣叫線條感

有教學

個MK台仔髮型師仲懶專業咁做教學

新年,成條街都係油頭

台狗真係又柒又mk

以為自己好乾淨企理 一睇見成面鬚根

笑而不語

咁成面鬚根同ALL BACK有冇咩衝突既

你諗清楚有冇衝突先啦

秒

其實我諗啦

日系頭:不羈壞男型
韓系頭:暖男斯文型
平頭裝:大陸阿叔型
ALL BACK油頭:真男人型
台系頭:九唔答八型

所以我覺得成面鬚根同ALL BACK冇咩衝突既

笑到仆街,豪力頭

屌你笑到我

比人秒

呢啲係明顯留鬚喎 有鬚根你知唔知係乜？

咁留鬚係咪要由鬚根留起阿
咁人地留緊係咪又要話你知阿

冇鬚根好好多喎 搵過第二張圖啦

留得唔乾淨吖嘛
冇人叫你唔修下鬚㗎喎

油頭又成面鬚根 垃圾stylist 炒左佢好過啦

睇到你個留言就見到呢個廣告

屌你老母

sor sd咗出嚟先知有問題 屌細力啲

比比鳥

幾有型個髮型

油頭明顯好睇過D MK頭啦下話

真係關髮型事？

好普通 連登都有唔少巴打五官靚仔過佢